「繼續連署」剛剛被炸完通返，今日緊急簽爆精選

而家講緊緊急法呀！！！
同我簽咗佢！！！
同我share開去！！！

簽咗兩次 等極都冇email嚟